{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076100?place[place_type]=GID&place[gid]=1076100&place[latitude]=37.5089291235&place[longitude]=127.0576024968&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 유리앤"
    },
    "text": "2017年GRAND OPEN!ホテルユリアンドマンは効率的でモダンなインテリアが備わっています。 三成駅から徒歩約7分の距離にあり、COEX入口のすぐ前に位置し、最高の立地を誇ります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 室外機交換工事のため、一部の客室では暖房ができません(3/6~3/9)。 保護者同伴の児童宿泊が可能で、コロナ安心ホテルに分類されています。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にて決済されます。 駐車は1部屋あたり1台可能で、駐車料金は10,000ウォンです。 駐車はホテルの駐車場で利用でき、一部屋につき1台のみ駐車できます。 ホテルにはビジネスセンターと有料ランドリーサービス、フィットネスセンターがあります。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。 客室の種類にはスーペリアダブル、スーペリアツイン、デラックスダブル、デラックスツインがあり、基準2人から最大2人まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "三成駅から徒歩約7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルにはビジネスセンターと有料ランドリーサービス、フィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンの駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンの客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室の種類にはスーペリアダブル、スーペリアツイン、デラックスダブル、デラックスツインがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "COEX入口のすぐ前に位置し、最高の立地を誇ります。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンの特徴は何ですか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンでは何語のWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルユリアンドマンの駐車はどこで利用できますか？",
            "answer": "駐車はホテルの駐車場で利用でき、一部屋につき1台のみ駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 397
    }
}